鄭中基呢個mv發生咩事

雖然無可否認係首好歌，但每次睇住mv都focus左去cg度